范國威引用特權法調查警隊濫權

新民主同盟立法會議員范國威提出, 在立法會引用特力及特權條例, 調查在反修例示威中, 警員濫權的問題.

范國威提出的議案內容, 包括, 調查在示威中, 有警員執行職務時無展示警員編號、 無出示委任證、 用面罩遮掩面部的情況, 及調查有警員涉嫌濫用武力和武器, 以及特區政府在警方行動中的角色責任等.

立法會主席梁君彥批准議案, 可以在下星期3的大會中提出.

歸邊議案

建制一樣全數反對，無用

不如提埋彈劾柒婆

因為佢地根本無壓力，反對左又無害

推
為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！